致一眾而家既高登仔

我講緊既係仲盲撐高登個班垃圾會員同打手
相信明智既巴打已經轉左會或者an機等轉會
個啲話而家高登好啲叫人死開個啲垃圾
唔理你係打手定真心
良心發現覺得高登垃圾想過檔既
靜雞雞過黎LIHKG然後扮無野個啲垃圾
醒目啲個名唔好改番一樣啊on9

好撚多5p字同埋emoji狗